[突發] 通識科老師被追擊!!!

政府而家想將個責任推比通識科
已經有一位通識科老師比建制派議員擺咗上台
各位有冇辦法可以幫幫手

PS_佢咁講好似承認咗個班係黑警

[img]

推 一個都不能少呀

1個議員走去佔領遊輪
唔怪得d人有樣學樣
乜都走去佔

痴線 你班垃圾會議員 當前線老師係狗
你話咩就咩

唔撚好理佢，行開少少

咩叫黑警？
乜有一條法例寫咗 警察 嘅別名係叫 黑警？

黑色警覺 死全家唔得？
黑貓警犬 死全家唔得？
黑店警戒 死全家唔得？

佢地唔承認警察係黑警
咁呢句嘢關佢乜事

平反除步高?

咪就係 除非佢認咗個班係黑警啫
留言表揚下佢敢言先

律師何妖殺無赦又唔見你出聲

港民？學校？

推

佢之前教港島民生

垃圾係度吠有咩好理
由佢吠

董建華都出咗聲 應該係想將現況賴落通識科 有位入就順便取消埋

係咪on9 當初又係政府自己話要全民通識 而家又賴通識 你估啲學生想讀咩 當初都個個反對㗎 政府成撚日自打咀巴

依家有事就想學生唔睇新聞

我勸大家唔好去佢度洗，啱啱睇過佢啲學生好串，夠晒做，再講嘢只會拖後腳

幫手report 啫，關人哋啲學生咩事啊
戰友救得一個得一個喇

我都見到 但多一個得一個 推走d廢comment

無錯 一個都不能少
Report + comment推走d廢撐留言

蔣麗芸死全家

即認係死黑警

叫埋你死全家都仲得呀

中學有幸受賴sir所教
會分是非的老師
好老師妮

唔係黑警怕咩俾人咒死全家

黑警死全家 又唔係 警察死全家
唔通我話
黑的炒車死 又代表 的士炒車死?

衝出黎對號入座

清好波
佢老豆激撚死

推！

report 咗不實報道

幫拖

你唔講 我都唔知 咁仆街既人都有 一定爛屎忽

佢都on99嘅 通識科老師講咩都係原罪
如果中史老師講返同樣說話又會點

佔領始創人

啊蔣議員唔知你可以點做
想施壓學校炒鳩人定點

佢係我既公民意識同政治啟蒙

哇屌蔣議員默認左狗係黑警一定要整長輩圖

push

乜議員咁撚得閒既

係fb發表自己意見都唔得？
又唔係上堂叫班學生去仇警
on99

post返佔領之母既事跡比人睇，表揚下佢

盡快整

我冇嘢好推我冇嘢好幫

黑警叫人衝，叫人炸警總又唔屌？佔領之母，反共將軍之女做開雞

蔣麗芸死全家落地獄

你班契弟夠日日唱好差佬啦
又唔見你地洗到人腦
不如話自己無說服力啦

15192525， 蔣麗雲議員，我建議你少講廢話

洗腦失敗就要cancel通識咁不如唔好返學啦大家一齊讀毛語錄咪得囉

唔提真係唔記得咗佢係佔領之母

唔洗話咩黑唔黑警啦 我咒鳩埋你 蔣麗芸死全家

黑警死全家有咩問題???
講明黑警蔣議員都照撐，佢係咪顛倒緊黑白
自稱建制派嘅議員竟然就係如此質素 香港玩完了

旋巴long time no see

教育局都唔撐呢班反通識的白痴

要表揚下佢啦！

你估個個好似你咁無獨立思考能力咩

除非警犬自認係黑警 唔係唔會無啦啦死全家

我都係
我仲記得佢雨傘已經係同行者

多餘我冇讀過通識，見到佢哋啲所作所爲都想黑警死全家啦，洗鬼人教。你唔好以為自己唔關事呀，你班友做埋咁多陰質野，都落硬地獄㗎喇。

我想講當年推通識其中一個老師叫鄧飛
佢都係一間親中學校到教

Push

問吓黑警 咁算唔算起底

啲所謂建制派係咪已經將黑警同香港警察掛鉤？
香港警察原意唔係指好警察咩？
啲人屌黑警死全家有咩問題？唔通要祝福啲黑警？

叫黑警死全家姐 你地警察係黑警咩？ 急住衝出黎認做咩

教蓄 扺啦

咁呀 蔣麗芸一齊死全家

黑警死全家有咩問題?
佢唔係支持警察嫁咩?
定係我唔知佢改左口號做支持黑警?

鉛水之母死全家

狙擊條八婆

屌原來仲有好幾個藍絲page
一齊report+comment

放心啦獎勵暈

你地淫賤聯以後街站應該會好多人黎表達意見

支持黑警死全家

識得依位老師 麻煩推一推

咁多人識佢 睇黎幾德高望重下

繼續推 一個不能少

黑警死全家有咩問題

通識就係開放議題，你可以唔同意，咪拎論據囉，老師帶起討論有咩錯？

而家元秋咁樣算唔算起緊人底?
點解會無黑警上門拘捕佢既?

仲記得當年硬推通識個陣個個都話係洗腦科

而家

因為佢地都覺得係黑警

永遠都係人地錯

唔識反省

“中學通識和歷史科老師、辯論隊導師；考評局通識教育科科目委員會主席；香港通識教育教師聯會前主席及香港蘋果用戶協會前會長”

當年課堂上同其他活動上都有幸比佢教導過

條八婆繼續追擊
大家繼續comment提醒佢佔領之母嘅影響力

激撚嬲班老師 罷工都似

呢個真係cls
無綫今日頭條批鬥呢個老師
黑警起底就要拉 咁樣都唔算網絡欺凌?

黑警死全家有咩問題？
乜而家咒人都犯法架咩

如果咒人都犯法既話，咁鵝頸橋班呀婆應該俾人拉晒

見個呀sir好似連fb都del埋

大家幾時搞搞保皇黨

可唔可以整返個元秋金句集出嚟，放係佢fb提提佢

最尾加返張

又想做到成件事變到林慧思老師咁